無業男涉向警署投擲汽油彈 向官稱擁有美聯儲局儲備

涉嫌上月7日向灣仔警察總部外一輛警車及跑馬地警署外牆投擲汽油彈的25歲無業青年，在東區裁判法院再提訊。他被控兩項縱火罪，暫時毋須答辯，他第4次申請保釋被拒，須還押荔枝角收押所。被告莊鑫淼在庭上向裁判官表示，美國聯儲局的儲備由他擁有，又指20國峰會領袖可以替他做擔保，又問裁判官是否認識他。裁判官沒有回應被告的問題。

2019-07-16 13:21:43

想扮傻入青山

上次有單扮傻，但係無用

外國勢力出現了

係咪想入落示威者度

條友25歲搞咩鳩

金水

睇名都知係支那賤畜

三年之後又三年

圍村佬第一次表態 你地唔明？

金水

扮傻呢招而家應該冇咁易過到骨 除非佢上庭即開大再自己食返咁就得